點睇香港政府襯香港中紀委放租，利益輸送藍店駕駛學院？

鬼鼠位：

1. 只此一家獲認證

2.未有津貼時，去果度學車俾盡都係收12XXX，而家個津貼加到18XXX(學生仲要自己出7XXX, 即香港政府慷慨左每個學生額外6000蚊

就係睇中香港人事不關己既性格，所以陰D陰D輸送

你睇連登無一個留言就知咩事

之前有諗過join 不了最後計返唔係平好多（仲要一剔pass)

推

皮八，唔好去搶？

香港政府一係ON9,一係度身訂造

你去學車台睇下，全部人都知駕駛學院係藍但照去。

藍店呢次和味

電單車強制試將無他選 香港駕駛學院中標觀塘新校10月開業獨市營運

宜家考電單車係冇得避,強制試實要去駕院d場考

都有好多都係考私家車，貨van

因為駕院有私家場

如果讀大學有藍黄，藍店收兩科合格，黄店五科，揀藍定黄

其實有冇其他可以簡
之前去A1
想轉

照你咁講黃色經濟圈都無係廢

A1唔好呀
入面啲師傅全部都係駕駛學院外判出黎
我前年上門市想報駕駛學院 但佢sale左我A1

其實啲師傅就算唔同公司
但個個都係熟人
所以我先問有冇其他可以簡
唔係嘅話其實邊間都係呢啲師傅

駕駛唯一好處係路線易

利申：駕院考到車牌，但唔敢一個人揸車